警方拘一男一女涉將軍澳襲警案

警方拘捕一男一女，涉嫌非法集結、違反禁蒙面法及非法禁錮。被捕的24歲男子及19歲女子正被扣留調查，該名男子亦涉嫌傷人。
警方指10月13日晚，有兩名便衣警在將軍澳執行職務時被襲，其中一人的警棍及手提電話被搶走。商業罪案調查科人員深入調查後，今早在將軍澳拘捕兩人。
同案有兩名男子早前被捕及提堂，分別42歲及13歲。

又尻拉